执行下列命令:

compiling is ok
and I will try to make sure whether teapot example is a rendering example

$ gcc -o test test.c -lGL -lGLU -lglut
$ ./test
1
2
如果你看到一个红色的小茶壶，那么你就成功了．

[200~https://blog.csdn.net/renhaofan/article/details/82631082
